{
  " (Press 'Space' to select and 'Enter' to confirm)": " (按空格键选择，按 \"Enter\" 进行确认)",
  "\"{0}\" is not implemented on \"{1}\".": "“{0}”在“{1}”上未实现。",
  "\"mongodb://\" or \"mongodb+srv://\" must be the prefix of the connection string.": "连接字符串的前缀必须是 \"mongodb://\"或 \"mongodb+srv://\"。",
  "\"postgres://username:password@host\" or \"postgres://username:password@host/database\"": "\"postgres://username:password@host\" 或 \"postgres://username:password@host/database\"",
  "\"registerAzureUtilsExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azext-azureutils package.": "在使用 vscode-azext-azureutils 包之前，必须调用 \"registerAzureUtilsExtensionVariables\"。",
  "\"registerUIExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azureextensionui package.": "在使用 vscode-azureextensionui 包之前，必须调用 \"registerUIExtensionVariables\"。",
  "(leave blank to skip)": "(留空则跳过)",
  "(recently used)": "(最近使用)",
  "[VSCodeTransport] Error occurred calling callback": "[VSCodeTransport] 调用回调时出错",
  "[VSCodeTransport] Error occurred handling received message": "[VSCodeTransport] 处理收到的消息时出错",
  "[WebviewTransport] Error occurred calling callback": "[WebviewTransport] 调用回调时出错",
  "[WebviewTransport] Error occurred handling received message": "[WebviewTransport] 处理收到的消息时出错",
  "{columnName}: {value}, tree level {level}": "{columnName}: {value}，树级别 {level}",
  "{countMany} documents have been deleted.": "已删除 {countMany} 个文档。",
  "{countOne} document has been deleted.": "按钮点击确认已删除 {countOne} 个文档。",
  "{documentCount} documents exported…": "已导出 {documentCount} 个文档…",
  "{experienceName} Emulator": "{experienceName} 模拟器",
  "{type} auth failed: {error}": "{type} 身份验证失败: {error}",
  "⏩ Run All": "⏩ 全部运行",
  "⏳ Running All…": "⏳ 正在全部运行…",
  "⏳ Running Command…": "⏳ 正在运行命令…",
  "▶️ Run Command": "▶️ 运行命令",
  "⚠️ **Security:** TLS/SSL Disabled": "⚠️ **安全性:** TLS/SSL 已禁用",
  "⚠ TLS/SSL Disabled": "⚠ TLS/SSL 已禁用",
  "✅ **Security:** TLS/SSL Enabled": "✅ **安全性:** TLS/SSL 已启用",
  "$(add) Create...": "$(add)创建...",
  "$(info) Some storage accounts were filtered because of their sku. Learn more...": "$(info)部分存储帐户因 SKU 被筛选。了解详细信息...",
  "$(keyboard) Manually enter error": "$(keyboard)手动输入错误",
  "$(plus) Create new {0}...": "$(plus) 新建 {0}...",
  "$(plus) Create new resource group": "$(plus)创建新资源组",
  "$(plus) Create new storage account": "$(plus)新建存储帐户",
  "$(plus) Create new user-assigned identity": "$(plus)创建新的用户分配的标识",
  "$(warning) Only storage accounts in the region \"{0}\" are shown.": "$(warning)仅显示区域“{0}”中的存储帐户。",
  "$(warning) Some storage accounts were filtered because of their network configurations.": "$(warning)部分存储帐户因网络配置被筛选。",
  "1. Locating the one you'd like from the resource view,": "1. 从资源视图中找到你想要的项，",
  "2. Selecting a database or a collection,": "2. 选择数据库或集合，",
  "3. Right-clicking and then choosing the \"Mongo Scrapbook\" submenu,": "3. 右键单击，然后选择“Mongo 剪贴簿”子菜单，",
  "4. Selecting the \"Connect to this database\" command.": "4. 选择“连接到此数据库”命令。",
  "A firewall rule for your IP {0} will be added to server \"{1}\". Would you like to continue?": "IP {0} 的防火墙规则将添加到服务器“{1}”。是否要继续?",
  "A value is required to proceed.": "需要一个值才能继续。",
  "Account Name: {name}": "帐户名称: {name}",
  "Activity id": "活动 ID",
  "Add new document": "添加新文档",
  "Add new item": "添加新项",
  "Add new item in separate tab": "在单独的选项卡中添加新项",
  "Adding firewall rule for IP \"{0}\" to server \"{1}\"…": "正在向服务器“{1}”添加 IP“{0}”的防火墙规则…",
  "Advanced": "高级",
  "All": "全部",
  "All loaded data will be lost. The query will be executed again in new session.": "所有加载的数据都将丢失。将在新会话中再次执行查询。",
  "Alternative Tools": "替代工具",
  "Always upload": "始终上传",
  "An element with the following id already exists: {id}": "已存在具有以下 ID 的元素: {id}",
  "An error has occurred. Check output window for more details.": "出现错误。请在输出窗口中查看更多详细信息。",
  "An item with id \"{0}\" already exists for workspace \"{1}\".": "工作区“{1}”中已存在 ID 为“{0}”的项。",
  "An unexpected error occurred": "发生意外错误",
  "API version \"{0}\" for extension id \"{1}\" is no longer supported. Minimum version is \"{2}\".": "扩展 ID“{1}”的 API 版本“{0}”不再受支持。最低版本为“{2}”。",
  "Apply": "应用",
  "Are you sure you want to change the items partition key?\n\nThis will delete the old item and create a new one.": "确定要更改项分区键吗?\n\n这将删除旧项，并创建一个新项。",
  "Are you sure you want to continue?": "您确定要继续吗?",
  "Are you sure you want to delete account \"{0}\" and its contents?": "确定要删除帐户“{0}”及其内容吗?",
  "Are you sure you want to delete selected items?": "确定要删除所选项吗?",
  "Are you sure you want to delete server \"{0}\" and its contents?": "确定要删除服务器“{0}”及其内容吗?",
  "Are you sure you want to delete the selected item?": "确定要删除所选项吗?",
  "Are you sure?": "是否确定?",
  "Authenticate to connect with your MongoDB cluster": "进行身份验证以连接到 MongoDB 群集",
  "Automatically resize column based on content": "根据内容自动调整列宽",
  "Azure Activity": "Azure 活动",
  "Azure Cosmos DB (NoSQL)": "Azure Cosmos DB (NoSQL)",
  "Azure Cosmos DB for MongoDB (RU)": "Azure Cosmos DB for MongoDB (RU)",
  "Back": "返回",
  "Browse to {mongoExecutableFileName}": "浏览到 {mongoExecutableFileName}",
  "Bucket {0}": "存储桶 {0}",
  "Bulk Delete Confirmation": "批量删除确认",
  "Bulk delete operation completed with {count} deleted documents.": "批量删除操作完成，已删除 {count} 个文档。",
  "Bulk delete operation completed with {deleted} deleted, {throttled} throttled, and {failed} failed documents.": "批量删除操作完成，{deleted} 个文档被删除、{throttled} 个文档被限制、{failed} 个文档失败。",
  "Bulk delete operation was aborted by the user.": "用户已中止批量删除操作。",
  "Can't open the Query Editor, Container name is required": "无法打开查询编辑器，需要提供容器名称",
  "Can't open the Query Editor, Database name is required": "无法打开查询编辑器，需要提供数据库名称",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel query": "取消查询",
  "Cannot add more results after fetching all": "提取所有项后无法添加更多结果",
  "Cannot fetch next page if all records have been fetched before": "如果之前已提取所有记录，则无法提取下一页",
  "Cannot fetch next page if current page is the last page": "如果当前页面是最后一页，则无法提取下一页",
  "Cannot fetch previous page if all records have been fetched before": "如果之前已提取所有记录，则无法提取上一页",
  "Cannot fetch previous page if current page is the first page": "如果当前页面是第一页，则无法提取上一页",
  "Cannot retrieve Azure subscription information for an attached account.": "无法检索附加帐户的 Azure 订阅信息。",
  "Change page size": "更改页面大小",
  "Change view mode": "更改视图模式",
  "Channel disposed": "通道已释放",
  "Check document syntax": "检查文档语法",
  "Checking resource group availability...": "正在检查资源组可用性...",
  "Click to view resource": "单击查看资源",
  "Close": "关闭",
  "collapsed": "已折叠",
  "Collection name cannot begin with the system. prefix (Reserved for internal use).": "集合名称不能以 system. 前缀开头(该前缀保留供内部使用)。",
  "Collection name cannot contain .system.": "集合名称不能包含 .system.",
  "Collection name cannot contain the $.": "集合名称不能包含 $。",
  "Collection name cannot contain the null character.": "集合名称不能包含 null 字符。",
  "Collection name is required.": "集合名称是必需的。",
  "Collection names should begin with an underscore or a letter character.": "集合名称应以下划线或字母字符开头。",
  "Column": "列",
  "Column options": "列选项",
  "Column resize options": "列宽调整选项",
  "Column Width (px)": "列宽(像素)",
  "Command {command} is not registered in scope {scope}.": "命令 {command} 未在范围 {scope} 中注册。",
  "Command {name} is not registered in scope {scope}.": "命令 {name} 未在范围 {scope} 中注册。",
  "Configure firewall to connect to \"{nodeName}\"…": "配置防火墙以连接到“{nodeName}”…",
  "Configure TLS/SSL Security": "配置 TLS/SSL 安全性",
  "Connect to a database": "连接到数据库",
  "Connect to…": "连接到...",
  "Connected": "已连接",
  "Connected to \"{database}\"": "已连接到“{database}”",
  "Connected to \"{name}\"": "已连接到“{name}”",
  "Connected to {database_container}": "已连接到 {database_container}",
  "Connection String": "连接字符串",
  "Connection string cannot be empty": "连接字符串不能为空",
  "Connection string is required.": "连接字符串是必需的。",
  "Connection string must be of the form \"AccountEndpoint=…;AccountKey=…\"": "连接字符串必须采用 \"AccountEndpoint=...;AccountKey=...\" 格式",
  "Connection string must start with \"postgres://\"": "连接字符串必须以 \"postgres://\" 开头",
  "Connection string not found.": "未找到连接字符串。",
  "Connections have moved": "连接已迁移",
  "Container {0} not found": "未找到容器 {0}",
  "Container name cannot be longer than 255 characters": "容器名称不能超过 255 个字符",
  "Container name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?'": "容器名称不能包含字符 \"\\\"、\"/\"、\"#\"、\"?\"",
  "Container name is required.": "容器名称是必需的。",
  "Continue": "继续",
  "Copy all results from the current page to clipboard": "将当前页面的所有结果复制到剪贴板",
  "Copy selected items to clipboard": "将所选项复制到剪贴板",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Cosmos DB Accounts": "Cosmos DB 帐户",
  "Cosmos DB Graph extension has been retired.": "Cosmos DB Graph 扩展已停用。",
  "Cosmos DB SDK limitations": "Cosmos DB SDK 限制",
  "Could not connect to \"{name}\": {error}": "无法连接到“{name}”: {error}",
  "Could not find {0}": "找不到 {0}",
  "Could not find the Azure Resource Groups extension": "找不到 Azure 资源组扩展",
  "Could not find unique name for new file.": "找不到新文件的唯一名称。",
  "Create an Azure Account...": "创建 Azure 帐户...",
  "Create an Azure for Students Account...": "创建面向学生的 Azure 帐户...",
  "Create collection": "创建集合",
  "Create Collection…": "创建集合…",
  "Create container": "创建容器",
  "Create Container…": "创建容器...",
  "Create database": "创建数据库",
  "Create Database…": "创建数据库…",
  "Create graph": "创建图形",
  "Create new {0}...": "新建 {0}...",
  "Create resource group \"{0}\"": "创建资源组“{0}”",
  "Create role assignment \"{0}\" for the {1} resource \"{2}\"": "为 {1} 资源“{2}”创建角色分配“{0}”",
  "Create storage account \"{0}\" with sku \"{1}\"": "创建 SKU 为“{1}”的存储帐户“{0}”",
  "Create stored procedure": "创建存储过程",
  "Create trigger": "创建触发器",
  "Create user-assigned identity \"{0}\"": "创建用户分配的标识 “{0}”",
  "Creating \"{nodeName}\"…": "正在创建“{nodeName}”…",
  "Creating {0}...": "正在创建 {0}...",
  "Creating resource group...": "正在创建资源组...",
  "Creating role assignment \"{0}\" for the {1} resource \"{2}\"...": "正在为 {1} 资源“{2}”创建角色分配“{0}”...",
  "Creating storage account \"{0}\" with sku \"{1}\"...": "正在创建 SKU 为“{1}”的存储帐户“{0}”...",
  "Creating storage account...": "正在创建存储帐户...",
  "Creating user-assigned identity \"{0}\"...": "正在创建用户分配的标识 “{0}”...",
  "Database \"{name}\" already exists.": "数据库“{name}”已存在。",
  "Database Account \"{name}\" is already attached.": "已附加数据库帐户“{name}”。",
  "Database Name": "数据库名称",
  "Database name cannot be longer than 255 characters": "数据库名称不能超过 255 个字符",
  "Database name cannot be longer than 64 characters.": "数据库名称不能超过 64 个字符。",
  "Database name cannot contain any of the following characters: \"{0}{1}\"": "数据库名称不能包含以下任何字符:“{0}{1}”",
  "Database name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '='": "数据库名称不能包含字符 \"\\\"、\"/\"、\"#\"、\"?\"、\"=\"",
  "Database name is required.": "数据库名称是必需的。",
  "Default": "默认",
  "Default Windows terminal profile not found in VS Code settings. Assuming PowerShell for launching MongoDB shell.": "在 VS Code 设置中未找到默认 Windows 终端配置文件。假设使用 PowerShell 启动 MongoDB shell。",
  "Delete": "删除",
  "Delete \"{connectionName}\"?": "是否删除“{connectionName}”?",
  "Delete \"{nodeName}\"?": "是否删除“{nodeName}”?",
  "Delete {count} documents?": "是否删除 {count} 个文档?",
  "Delete collection \"{containerId}\" and its contents?": "是否删除集合“{containerId}”及其内容?",
  "Delete Confirmation": "删除确认",
  "Delete container \"{containerId}\" and its contents?": "是否删除容器“{containerId}”及其内容?",
  "Delete database \"{databaseId}\" and its contents?": "是否删除数据库“{databaseId}”及其内容?",
  "Delete Database Account \"{0}\"": "删除数据库帐户“{0}”",
  "Delete graph \"{containerId}\" and its contents?": "是否删除图形“{containerId}”及其内容?",
  "Delete item": "删除项",
  "Delete item and its contents?": "是否删除项及其内容?",
  "Delete item?": "是否删除项?",
  "Delete Postgres Server \"{0}\"": "删除 Postgres 服务器“{0}”",
  "Delete selected document": "删除所选文档",
  "Delete selected item(s)": "删除所选项",
  "Delete stored procedure \"{procedureId}\" and its contents?": "是否删除存储过程“{procedureId}”及其内容?",
  "Delete trigger \"{triggerId}\" and its contents?": "是否删除触发器“{triggerId}”及其内容?",
  "Deleted: {count}": "已删除: {count} 个",
  "Deleting {count} document(s)": "正在删除 {count} 个文档",
  "Deleting account \"{accountName}\"…": "正在删除帐户“{accountName}”…",
  "Deleting documents": "正在删除文档",
  "Deleting server \"{name}\"…": "正在删除服务器“{name}”…",
  "Deleting...": "正在删除...",
  "Disable TLS/SSL (Not recommended)": "禁用 TLS/SSL (不推荐)",
  "Disable TLS/SSL checks when connecting to the MongoDB Emulator.": "连接到 MongoDB 模拟器时禁用 TLS/SSL 检查。",
  "Dismiss": "取消",
  "Do not rely on case to distinguish between databases. For example, you cannot use two databases with names like, salesData and SalesData.": "请勿依赖大小写来区分数据库。例如，不能使用两个名称分别为 salesData 和 SalesData 的数据库。",
  "Do you mind taking a quick feedback survey about Azure Cosmos DB for VS Code?": "是否愿意参加有关 Azure Cosmos DB for VS Code 的快速反馈调查?",
  "Document load time": "文档加载时间",
  "Document must be an object.": "文档必须是一个对象。",
  "Document must be an object. Skipping…": "文档必须是一个对象。正在跳过…",
  "Document write time": "文档写入时间",
  "Documents": "文档",
  "Does this occur consistently? <!-- TODO: Type Yes or No -->": "此问题是否持续发生?<!-- TODO: 键入“是”或“否”-->",
  "Don't Ask Again": "不再询问",
  "Don't upload": "不上传",
  "Don't warn again": "不再警告",
  "Duplicate": "复制",
  "Duplicate query editor tab": "复制查询编辑器选项卡",
  "Edit": "编辑",
  "Edit item": "编辑项",
  "Edit selected document": "编辑所选文档",
  "Edit selected item": "编辑所选项",
  "Edit selected item in separate tab": "在单独的选项卡中编辑所选项",
  "Either resource ID or connection string is required": "必须提供资源 ID 或连接字符串",
  "Element with id of {rootId} not found.": "未找到 ID 为 {rootId} 的元素。",
  "empty or array of values e.g. [1, {key: value}]": "空值或值数组，例如 [1, {key: value}]",
  "Enable TLS/SSL (Default)": "启用 TLS/SSL (默认)",
  "Enforce TLS/SSL checks for a secure connection to the MongoDB Emulator.": "强制执行 TLS/SSL 检查以实现与 MongoDB 模拟器的安全连接。",
  "Enter a collection name.": "输入集合名称。",
  "Enter a container name for {databaseId}": "为 {databaseId} 输入容器名称",
  "Enter a database name": "输入数据库名称",
  "Enter a database name.": "输入数据库名称。",
  "Enter a graph name for {databaseId}": "为 {databaseId} 输入图形名称",
  "Enter a name for the new user-assigned identity.": "输入新的用户分配标识的名称。",
  "Enter a stored procedure name for {containerId}": "为 {containerId} 输入存储过程名称",
  "Enter a trigger name for {container}": "为 {container} 输入触发器名称",
  "Enter filter pattern or leave empty to clear filtration": "输入筛选模式，留空则清除筛选",
  "Enter password for server \"{0}\"": "输入服务器“{0}”的密码",
  "Enter server credentials to connect to \"{name}\"…": "输入服务器凭据以连接到“{name}”…",
  "Enter the connection string for your database account": "输入数据库帐户的连接字符串",
  "Enter the connection string of your Emulator": "输入模拟器的连接字符串",
  "Enter the connection string of your MongoDB cluster.": "输入 MongoDB 群集的连接字符串。",
  "Enter the name of the database": "输入数据库名称",
  "Enter the partition key for the container {0}": "输入容器 {0} 的分区键",
  "Enter the password for {experience}": "输入 {experience} 的密码",
  "Enter the port number for the Azure Cosmos DB Emulator": "输入 Azure Cosmos DB 模拟器的端口号",
  "Enter the port number of the Emulator": "输入模拟器的端口号",
  "Enter the username for {experience}": "输入 {experience} 的用户名",
  "Enter username for server \"{0}\"": "输入服务器“{0}”的用户名",
  "Error creating resource: {0}": "创建资源时出错: {0}",
  "Error deleting selected documents": "删除所选文档时出错",
  "Error exporting documents: {error}": "导出文档时出错: {error}",
  "Error occurred handling received message: {errorMessage}": "处理收到的消息时出错: {errorMessage}",
  "Error occurred while trying to verify whether the given resource group already exists: ": "尝试验证指定资源组是否已存在时出错:",
  "Error opening the document view": "打开文档视图时出错",
  "Error parsing filter query": "解析筛选查询时出错",
  "Error running process: ": "运行进程时出错:",
  "Error saving the document": "保存文档时出错",
  "Error while loading the autocompletion data": "加载自动补全数据时出错",
  "Error while loading the data": "加载数据时出错",
  "Error while loading the document": "加载文档时出错",
  "Error while refreshing the document": "刷新文档时出错",
  "Error while running the query": "运行查询时出错",
  "Error: {0}": "错误: {0}",
  "Error: {error}": "错误: {error}",
  "Errors found in document {path}. Please fix these.": "在文档 {path} 中发现错误。请修复这些错误。",
  "Execute": "执行",
  "Execute query": "执行查询",
  "Execute Query": "执行查询",
  "Execute the find query": "执行查找查询",
  "Execute with Query Metrics": "带查询指标执行",
  "Executing all Mongo commands in shell…": "正在 Shell 中执行所有 Mongo 命令…",
  "Executing Mongo command in shell…": "正在 shell 中执行 Mongo 命令…",
  "Execution timed out": "执行超时",
  "Execution timed out.": "执行超时。",
  "expanded": "已展开",
  "Expected a file name \"{0}\", but the selected filename is \"{1}\"": "预期文件名为“{0}”，但所选文件名为“{1}”",
  "Expecting parentheses or quotes at \"{text}\"": "在“{text}”处需要括号或引号",
  "Export": "导出",
  "Export all results from the current page": "导出当前页面的所有结果",
  "Export Current Query Results…": "导出当前查询结果…",
  "Export Entire Collection…": "导出整个集合…",
  "Export selected items": "导出所选项",
  "Exported document count: {documentCount}": "导出的文档计数: {documentCount}",
  "Exporting documents": "正在导出文档",
  "Exporting…": "正在导出…",
  "Extend RBAC permissions": "扩展 RBAC 权限",
  "Extension dependency with id \"{0}\" must be updated.": "必须更新 ID 为“{0}”的扩展依赖项。",
  "Failed to acquire token for {endpoint}: {errors}": "获取 {endpoint} 的令牌失败: {errors}",
  "Failed to acquire token: {errors}": "获取令牌失败: {errors}",
  "Failed to authenticate (click to retry)": "身份验证失败(单击重试)",
  "Failed to connect to \"{cluster}\"": "未能连接到“{cluster}”",
  "Failed to connect to Cosmos DB account": "未能连接到 Cosmos DB 帐户",
  "Failed to create item": "创建项失败",
  "Failed to create resource group \"{0}\".": "未能创建资源组“{0}”。",
  "Failed to create role assignment \"{0}\" for the {1} resource \"{2}\".": "未能为 {1} 资源“{2}”创建角色分配“{0}”。",
  "Failed to create storage account \"{0}\" with sku \"{1}\".": "未能创建 SKU 为“{1}”的存储帐户“{0}”。",
  "Failed to create user-assigned identity \"{0}\".": "未能创建用户分配的标识 “{0}”。",
  "Failed to delete {count} document(s) due to \"Request too large\" (429) error. Retrying...": "由于“请求过大”(429)错误，未能删除 {count} 个文档。正在重试...",
  "Failed to delete document {id} with status code {statusCode}. Error: {error}": "删除文档 {id} 失败，状态码为 {statusCode}。错误: {error}",
  "Failed to delete documents. Unknown error.": "删除文档失败。未知错误。",
  "Failed to delete item \"{0}\".": "删除项“{0}”失败。",
  "Failed to delete secrets for item \"{0}\".": "未能删除项“{0}”的机密。",
  "Failed to deploy LLM instruction files: {0}": "LLM 指令文件部署失败: {0}",
  "Failed to execute command {command}: {error}": "执行命令 {command} 失败: {error}",
  "Failed to export documents. Please see the output for details.": "导出文档失败。请在输出中查看详细信息。",
  "Failed to extract the connection string from the selected account.": "未能从所选帐户中提取连接字符串。",
  "Failed to extract the connection string from the selected node.": "未能从所选节点中提取连接字符串。",
  "Failed to find commandId on generic tree item.": "在通用树项上找不到 commandId。",
  "Failed to get public IP": "未能获取公共 IP",
  "Failed to load persisted Database Accounts. Reattach the accounts manually.": "加载持久化数据库帐户失败。请手动重新附加帐户。",
  "Failed to parse index metrics: {error}": "解析索引指标失败: {error}",
  "Failed to parse secrets for key {0}:": "未能解析密钥 {0} 的机密:",
  "Failed to process URI: {0}": "处理 URI 失败: {0}",
  "Failed to select an existing resource group.": "未能选择现有资源组。",
  "Failed to store secrets for key {0}:": "未能存储密钥 {0} 的机密:",
  "Failed to update the item": "更新项失败",
  "Failed to validate container name: {error}": "验证容器名称失败: {error}",
  "Failed to validate database name: {error}": "验证数据库名称失败: {error}",
  "Failed to validate stored procedure name: {error}": "验证存储过程名称失败: {error}",
  "Failed to validate trigger name: {error}": "验证触发器名称失败: {error}",
  "Failed to verify whether resource group with name \"{0}\" already exists.": "未能验证名称为“{0}”的资源组是否已存在。",
  "Failed with code \"{0}\".": "失败，显示代码“{0}”。",
  "Failed: {count}": "失败: {count} 个",
  "failed.": "失败。",
  "Filter applied: {filterPattern}": "已应用筛选器: {filterPattern}",
  "Filter cleared": "已清除筛选器",
  "Filter pattern (e.g., \"user*\" or \"*test*\")": "筛选模式(例如 \"user*\" 或 \"*test*\")",
  "Filtered by:": "筛选依据:",
  "Find Query": "查找查询",
  "Finished importing": "已完成导入",
  "first partition key e.g., /TenantId": "第一个分区键，例如 /TenantId",
  "Found an existing resource group with name \"{0}\".": "找到名称为“{0}”的现有资源组。",
  "Get Query Plan": "获取查询计划",
  "Go back.": "返回。",
  "Go to first page": "转到第一页",
  "Go to next page": "转到下一页",
  "Go to next page (Load more)": "转到下一页(加载更多)",
  "Go to output": "转到输出",
  "Go to previous page": "转到上一页",
  "Go to start": "转到开始",
  "Graph": "图形",
  "Handler for command {command} in scope {scope} is not registered.": "未注册范围 {scope} 中命令 {command} 的处理程序。",
  "Hotkey sequences are not supported in this context": "此上下文不支持热键序列",
  "I want to connect to the Azure Cosmos DB (NoSQL) Emulator.": "我想连接到 Azure Cosmos DB (NoSQL)模拟器。",
  "I want to connect to the Azure Cosmos DB Emulator for MongoDB (RU).": "我想连接到适用于 MongoDB 的 Azure Cosmos DB 模拟器(RU).",
  "I want to connect using a connection string.": "我想使用连接字符串进行连接。",
  "Id contains illegal chars (/, \\, ?, #).": "ID 包含非法字符(/, \\, ?, #).",
  "Id ends with a space.": "ID 以空格结尾。",
  "Id must be a string.": "ID 必须是字符串。",
  "Ignoring the following files that do not match the \"*.json\" file name pattern:": "忽略下述与 \"*.json\" 文件名模式不匹配的文件:",
  "Import": "导入",
  "Import From JSON…": "从 JSON 导入…",
  "Import has accomplished with errors.": "导入已完成，但出现错误。",
  "Import successful.": "导入成功。",
  "IMPORTANT: Please be sure to remove any private information before submitting.": "重要提示: 提交前请务必移除所有私人信息。",
  "Importing document {num} of {countDocuments}": "正在导入第 {num} 个文档，共 {countDocuments} 个",
  "Importing documents…": "正在导入文档…",
  "Importing…": "正在导入…",
  "Impossible to delete an item without an id": "无法删除没有 ID 的项",
  "Impossible to open an item without an id": "无法打开没有 ID 的项",
  "Index hit document count": "索引命中文文档计数",
  "Index Impact Score": "索引影响分数",
  "Index lookup time": "索引查找时间",
  "Index Metrics": "索引指标",
  "Index metrics table": "索引指标表",
  "Index Spec": "索引规格",
  "Indexes": "索引",
  "Info from the webview: ": "Web 视图中的信息:",
  "Initial throughput capacity, between {0} and {1} inclusive in increments of {2}.": "初始吞吐量容量介于 {0} 到 {1} 之间(含)，增量为 {2}。",
  "Initializing…": "正在初始化…",
  "Input must be a number": "输入必须是一个数字",
  "Inserted {0} document(s). See output for more details.": "已插入 {0} 个文档。请在输出中查看更多详细信息。",
  "Install \"DocumentDB for VS Code\" Extension…": "安装 \"DocumentDB for VS Code\" 扩展…",
  "Install Azure Account Extension...": "安装 Azure 帐户扩展...",
  "Install PostgreSQL Extension": "安装 PostgreSQL 扩展",
  "Internal error: connectionString must be defined.": "内部错误: 必须定义 connectionString。",
  "Internal error: connectionString, port, and api must be defined.": "内部错误: 必须定义 connectionString、端口和 api。",
  "Internal error: Expected value to be neither null nor undefined": "内部错误: 值不能为 null，也不能未定义",
  "Internal error: Expected value to be neither null, undefined, nor empty": "内部错误: 值不能为 null，不能未定义，也不能为空",
  "Internal error: mode must be defined.": "内部错误: 必须定义模式。",
  "Invalid": "无效",
  "Invalid Azure Resource Group Id.": "Azure 资源组 ID 无效。",
  "Invalid Azure Resource Id": "Azure 资源 ID 无效",
  "Invalid collection node": "集合节点无效",
  "Invalid Connection String: {error}": "连接字符串无效: {error}",
  "Invalid Cosmos DB connection string.": "Cosmos DB 连接字符串无效。",
  "Invalid database or container id": "数据库或容器 ID 无效",
  "Invalid document ID: {0}": "文档 ID 无效: {0}",
  "Invalid input.": "输入无效。",
  "Invalid mode: {0}": "模式无效: {0}",
  "Invalid semver \"{0}\".": "SemVer“{0}”无效。",
  "Invalid workspace resource ID: {0}": "工作区资源 ID 无效: {0}",
  "Invalid: {count}": "无效: {count}",
  "Item content is undefined": "项内容未定义",
  "Item id is required": "项 ID 是必需的",
  "Item id or _rid is required": "项 ID 或 _rid 是必需的",
  "Item is not a valid Cosmos DB item definition": "项不是有效的 Cosmos DB 项定义",
  "Item must be an object.": "值必须是一个对象。",
  "Items": "项",
  "JSON": "JSON",
  "JSON view": "JSON 视图",
  "JSON View": "JSON 视图",
  "Last-resort interactive EntraID authentication failed": "最后手段的交互式 EntraID 身份验证失败",
  "Learn": "了解",
  "Learn more": "了解详细信息",
  "Learn more about enabling TLS/SSL for the MongoDB Emulator.": "详细了解如何为 MongoDB 模拟器启用 TLS/SSL。",
  "Learn more about index metrics…": "详细了解索引指标…",
  "Learn more about NoSQL queries": "详细了解 NoSQL 查询",
  "Learn more about query metrics…": "详细了解查询指标…",
  "Learn more about the Azure Cosmos DB (NoSQL) Emulator.": "详细了解 Azure Cosmos DB (NoSQL)模拟器。",
  "Learn more about the Azure Cosmos DB Emulator for MongoDB.": "详细了解适用于 MongoDB 的 Azure Cosmos DB 模拟器。",
  "Learn more…": "了解详细信息…",
  "Learning center": "学习中心",
  "Length must be greater than 1": "长度必须大于 1",
  "Level up": "升级",
  "Load more…": "加载更多…",
  "Load More...": "加载更多...",
  "Loading \"{0}\"...": "正在加载“{0}”...",
  "Loading Content": "正在加载内容",
  "Loading document {num} of {countUri}": "正在加载第 {num} 个文档(共 {countUri} 个)",
  "Loading documents…": "正在加载文档…",
  "Loading resources...": "正在加载资源...",
  "Loading...": "正在加载...",
  "Loading…": "正在加载...",
  "Local auth is disabled": "本地身份验证已禁用",
  "Local Emulators": "本地模拟器",
  "Location": "位置",
  "Manually set column width": "手动设置列宽",
  "Method not implemented.": "方法未实现。",
  "Metric": "指标",
  "Mongo Shell connected.": "Mongo Shell 已连接。",
  "Mongo Shell Error: {error}": "Mongo Shell 错误: {error}",
  "MongoDB Accounts": "MongoDB 帐户",
  "MongoDB Cluster Accounts": "MongoDB 群集帐户",
  "MongoDB Clusters: Attempting to authenticate with \"{cluster}\"…": "MongoDB 群集: 正在尝试向 {cluster} 进行身份验证…",
  "MongoDB Clusters: Attempting to authenticate with {cluster}": "MongoDB 群集: 正在尝试向 {cluster} 进行身份验证",
  "MongoDB Clusters: Connected to \"{cluster}\" as \"{username}\"": "MongoDB 群集: 已以“{username}”身份连接到“{cluster}”",
  "MongoDB Clusters: Connected to \"{cluster}\" as \"{username}\".": "MongoDB 群集: 已以“{username}”身份连接到“{cluster}”。",
  "MongoDB Clusters: Connecting to the cluster as \"{username}\"…": "MongoDB 群集: 正在以“{username}”身份连接到群集…",
  "MongoDB Clusters: Error exporting documents: {error}": "MongoDB 群集: 导出文档时出错: {error}",
  "MongoDB Clusters: Exported document count: {documentCount}": "MongoDB 群集: 导出文档计数: {documentCount} 个",
  "MongoDB Clusters: Exporting data to: {filePath}": "MongoDB 群集: 正在将数据导出到: {filePath}",
  "MongoDB Clusters: Loading cluster details for \"{cluster}\"": "MongoDB 群集: 正在加载“{cluster}”的群集详细信息",
  "MongoDB Clusters: Reusing active connection for \"{cluster}\".": "MongoDB 群集: 正在为“{cluster}”重用活动连接。",
  "MongoDB Emulator": "MongoDB 模拟器",
  "More items": "更多项",
  "Must enter credentials to connect to server.": "必须输入凭据才能连接到服务器。",
  "Name cannot be empty.": "名称不能为空。",
  "New Connection": "新建连接",
  "New connection has been added to your workspace.": "已将新连接添加到你的工作区。",
  "New Connection…": "新建连接…",
  "New Emulator Connection": "新建模拟器连接",
  "New Emulator Connection…": "新建模拟器连接…",
  "New Item": "新建项",
  "No": "否",
  "No Azure subscription found for this tree item.": "未为此树项找到 Azure 订阅。",
  "No bucket": "无存储桶",
  "No buckets": "无存储桶",
  "No collection selected.": "未选择集合。",
  "No commands found in this document.": "未在此文档中找到命令。",
  "No connection": "无连接",
  "No connection to set": "没有要设置的连接",
  "No connections": "无连接",
  "No containers": "没有容器",
  "No credential available to create CosmosClient.": "没有可用凭据来创建 CosmosClient。",
  "No credentials found for id {credentialId}": "找不到 ID 为 {credentialId} 的凭据",
  "No database or collection selected.": "未选择数据库或集合。",
  "No documents were deleted.": "未删除任何文档。",
  "No experiences found": "未找到体验",
  "No history": "无历史记录",
  "No index metrics available": "无可用的索引指标",
  "No LLM instructions (.md) files found to copy": "未找到要复制的 LLM 说明文件(.md)",
  "No matching resources found.": "未找到匹配的资源。",
  "No properties available for filtering.": "没有可用于筛选的属性。",
  "No properties available for sorting.": "没有可用于排序的属性。",
  "No properties found in the schema at path \"{0}\"": "在路径“{0}”的架构中未找到属性",
  "No required RBAC permissions": "缺少必需的 RBAC 权限",
  "No result": "无结果",
  "No result returned from the MongoDB shell.": "MongoDB shell 未返回结果。",
  "No results to display.": "没有要显示的结果。",
  "No scope was provided for the role assignment.": "未为角色分配提供范围。",
  "No session found for executionId: {executionId}": "未找到 executionId {executionId} 对应的会话",
  "No session found for id {sessionId}": "找不到 ID 为 {sessionId} 的会话",
  "No subscriptions found": "找不到任何订阅",
  "NoSQL quick reference": "NoSQL 快速参考",
  "Not connected": "未连接",
  "Not connected to any MongoDB database.": "未连接到任何 MongoDB 数据库。",
  "Number of output documents": "输出文档数",
  "Number of round trips": "往返次数",
  "Open": "打开",
  "Open a NoSQL query before executing.": "执行前请打开 NoSQL 查询。",
  "Open a PostgreSQL query before executing.": "执行前请打开 PostgreSQL 查询。",
  "Open Collection": "打开集合",
  "Open Graph Explorer": "Open Graph 浏览器",
  "Open in Azure Portal": "在 Azure 门户中打开",
  "Open installation page": "打开安装页面",
  "Open Item": "打开项",
  "Open item for editing": "打开项进行编辑",
  "Open PostgreSQL Extension": "打开 PostgreSQL 扩展",
  "Open Query Editor": "打开查询编辑器",
  "Open query from the disk": "从磁盘打开查询",
  "Open Stored Procedure": "打开存储过程",
  "Open Trigger": "打开触发器",
  "Opening Azure Cosmos DB resource…": "正在打开 Azure Cosmos DB 资源…",
  "Operation cancelled.": "已取消操作。",
  "Output document count": "输出文档计数",
  "Output document size": "输出文档大小",
  "Parameters": "参数",
  "partition key": "分区键",
  "Partition Key": "分区键",
  "Partition key {path} is invalid.": "分区键 {path} 无效。",
  "Partition key can only start with a forward slash (/)": "分区键只能以正斜杠(/)开头",
  "Partition key cannot be longer than 255 characters": "分区键长度不能超过 255 个字符",
  "Partition key cannot contain the wildcard characters": "分区键不能包含通配符",
  "Partition Key changed": "分区键已更改",
  "Partition key is required.": "分区键是必需的。",
  "Partition key must be unique.": "分区键必须唯一。",
  "Password cannot be empty.": "密码不能为空。",
  "Password for {username_at_resource}": "{username_at_resource} 的密码",
  "Pick \"{number}\" to confirm and continue.": "输入“{number}”进行确认并继续。",
  "Please confirm by re-entering the previous value.": "请重新输入之前的值进行确认。",
  "Please connect to a MongoDB database before running a Scrapbook command.": "运行剪贴簿命令前，请先连接到 MongoDB 数据库。",
  "Please contact the account owner to get the required permissions.": "请联系帐户所有者获取必需的权限。",
  "Please enter the word \"{expectedConfirmationWord}\" to confirm the operation.": "请输入单词“{expectedConfirmationWord}”以确认操作。",
  "Please provide the username for \"{resource}\":": "请提供“{resource}”的用户名:",
  "Please try again. If the error persists, please": "请重试。如果此错误仍然存在，请",
  "Please use the dedicated PostgreSQL extension instead.": "请改用专用的 PostgreSQL 扩展。",
  "Port number is required": "端口号是必需的",
  "Port number must be a number": "端口号必须是一个数字",
  "Port number must be between 1 and 65535": "端口号必须介于 1 和 65535 之间",
  "PostgreSQL servers": "PostgreSQL 服务器",
  "Procedure not found: {name}": "未找到过程: {name}",
  "Process exited: \"{command}\"": "进程已退出:“{command}”",
  "Provide Feedback": "提供反馈",
  "Provider \"{0}\" does not have resource type \"{1}\".": "提供程序“{0}”不支持资源类型“{1}”。",
  "Query complete. {0} results displayed.": "查询完成。已显示 {0} 个结果。",
  "Query engine execution time": "查询引擎执行时间",
  "Query examples": "查询示例",
  "Query failed": "查询失败",
  "Query failed with status code {0}": "查询失败，显示状态代码 {0}",
  "Query metrics": "查询指标",
  "query results for {0}": "{0} 的查询结果",
  "Query timed out": "查询超时",
  "Query was aborted": "查询已中止",
  "Received claims challenge on attempt {0}. Updating authentication...": "第 {0} 次尝试时收到声明质询。正在更新身份验证...",
  "Refresh": "刷新",
  "Refresh current view": "刷新当前视图",
  "Registering Providers...": "正在注册提供程序...",
  "Reload original document from the database": "从数据库重新加载原始文档",
  "Reload original item from the database": "从数据库重新加载原始项",
  "Reload query results": "重新加载查询结果",
  "Reload Window": "重新加载窗口",
  "Remind Me Later": "稍后提醒我",
  "Report an issue": "报告问题",
  "report the issue": "报告问题",
  "Request Charge": "请求费用",
  "Request timed out": "请求超时",
  "Resize": "重设大小",
  "Resize by Content": "确按内容重设大小",
  "Resize Column": "调整列宽",
  "Resource group \"{0}\" already exists in subscription \"{1}\".": "订阅“{1}”中已存在资源组“{0}”。",
  "Result": "结果",
  "Results for page {pageNumber} already exists": "第 {pageNumber} 页的结果已存在",
  "Retrieved document count": "检索到的文档计数",
  "Retrieved document size": "检索到的文档大小",
  "Retry attempt {0}": "重试尝试 {0}",
  "Revisit connection details and try again.": "重新检查连接详细信息并重试。",
  "Round Trips": "往返",
  "Run": "运行",
  "Save": "保存",
  "Save document to the database": "将文档保存到数据库",
  "Save item to the database": "将项保存到数据库",
  "Save query": "保存查询",
  "Save query to the disk": "将查询保存到磁盘",
  "Save to the database": "保存到数据库",
  "Saving \"{path}\" will update the entity \"{name}\" to the cloud.": "如果保存“{path}”，会将实体“{name}”更新到云端。",
  "Scope '{name}' is already bound to a DOM node. Each scope can only be bound once.": "范围“{name}”已绑定到 DOM 节点。每个范围只能绑定一次。",
  "Scope {name} is not registered. Please register the scope before adding handlers.": "范围 {name} 未注册。添加处理程序前，请先注册范围。",
  "Scope {scope} is not registered.": "范围 {scope} 未注册。",
  "second partition key e.g., /UserId": "第二个分区键，例如 /UserId",
  "Select": "选择",
  "Select {0}": "选择 {0}",
  "Select {mongoExecutableFileName}": "选择 {mongoExecutableFileName}",
  "Select a location for new resources.": "选择新资源的位置。",
  "Select a user-assigned identity.": "选择用户分配的标识。",
  "Select a workspace folder": "选择工作区文件夹",
  "Select an Azure Database Server": "选择 Azure 数据库服务器",
  "Select Existing": "选择现有项",
  "Select property to filter by": "选择用作筛选依据的属性",
  "Select property to sort by": "选择用作排序依据的属性",
  "Select query": "选择查询",
  "Select resource": "选择资源",
  "Select resource group": "选择资源组",
  "Select resource group \"{0}\"": "选择资源组“{0}”",
  "Select sort direction": "选择排序方向",
  "Select subscription": "选择订阅",
  "Select Subscriptions...": "选择订阅...",
  "Select the Azure Cosmos DB Emulator Type…": "选择 Azure Cosmos DB 模拟器类型…",
  "Select the error you would like to report": "选择要报告的错误",
  "Select the MongoDB Emulator Type…": "选择 MongoDB 模拟器类型…",
  "Select the trigger operation": "选择触发器操作",
  "Select the trigger type": "选择触发器类型",
  "Selecting resource group...": "正在选择资源组...",
  "Service not implemented.": "服务未实现。",
  "Session is already running": "会话已在运行",
  "Session is disposed": "会话已释放",
  "Session is not running! Please run the session first": "会话未运行!请先运行会话",
  "Setting up credentials for server \"{0}\"…": "正在为服务器“{0}”设置凭据…",
  "Show history of previous queries": "显示先前查询的历史记录",
  "Showing Results": "正在显示结果",
  "Sign in to Azure...": "登录到 Azure…",
  "Signing out programmatically is not supported. You must sign out by selecting the account in the Accounts menu and choosing Sign Out.": "不支持以编程方式退出登录。必须通过在“帐户”菜单中选择帐户，并选择“退出登录”来退出。",
  "Skip for now": "暂时跳过",
  "Small breadcrumb example with buttons": "带按钮的小型痕迹导航示例",
  "Some items could not be displayed": "部分项无法显示",
  "Some network environments may not report the actual public-facing IP address needed to access your server. Contact your network administrator to add the actual IP address to the firewall rules.": "某些网络环境可能不会报告访问服务器所需的面向公众的实际 IP 地址。请联系网络管理员，将实际 IP 地址添加到防火墙规则中。",
  "Sorted by:": "排序依据:",
  "Source folder not found: {0}": "未找到源文件夹: {0}",
  "Specified character lengths should be 1 character or greater.": "指定的字符长度应大于或等于 1 个字符。",
  "Started executable: \"{command}\". Connecting to host…": "已启动可执行文件:“{command}”。正在连接到主机…",
  "Starting executable: \"{command}\"": "正在启动可执行文件:“{command}”",
  "Starts with mongodb:// or mongodb+srv://": "以 mongodb:// 或 mongodb+srv:// 开头",
  "Stats": "统计信息",
  "Stats table": "统计表格",
  "Stored procedure name cannot be longer than 255 characters": "存储过程名称长度不能超过 255 个字符",
  "Stored procedure name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '&'": "存储过程名称不能包含字符 \"\\\"、\"/\"、\"#\"、\"?\"、\"&\"",
  "Stored procedure name is required.": "存储过程名称是必需的。",
  "Stored Procedures": "存储过程",
  "subscription": "订阅",
  "Subscription is required to delete an account.": "需要订阅才能删除帐户。",
  "Subscription: {id}": "订阅: {id}",
  "Successfully added credentials to server \"{0}\".": "已成功向服务器“{0}”添加凭据。",
  "Successfully added firewall rule for IP \"{0}\" to server \"{1}\".": "已成功向服务器“{1}”添加 IP“{0}”的防火墙规则。",
  "Successfully copied {0} LLM instructions (.md) files": "已成功复制 {0} 个 LLM 说明文件(.md)",
  "Successfully created resource group \"{0}\".": "已成功创建资源组“{0}”。",
  "Successfully created role assignment \"{0}\" for the {1} resource \"{2}\".": "已成功为 {1} 资源“{2}”创建角色分配“{0}”。",
  "Successfully created storage account \"{0}\" with sku \"{1}\".": "已成功创建 SKU 为“{1}”的存储帐户“{0}”。",
  "Successfully created user-assigned identity \"{0}\".": "已成功创建用户分配的标识 “{0}”。",
  "Successfully deleted {count} document(s)": "已成功删除 {count} 个文档",
  "Successfully deleted account \"{accountName}\".": "已成功删除帐户“{accountName}”。",
  "Successfully deleted server \"{name}\".": "已成功删除服务器“{name}”。",
  "Successfully executed \"{command}\" query.": "已成功执行“{command}”查询。",
  "Successfully selected existing resource group \"{0}\".": "已成功选择现有资源组“{0}”。",
  "System function execution time": "系统函数执行时间",
  "Table": "表",
  "Table Accounts are not supported yet.": "尚不支持表格帐户。",
  "Table view": "表视图",
  "Table View": "表视图",
  "Take Survey": "参加调查",
  "The \"_etag\" field is required to update an item": "需要 \"_etag\" 字段才能更新项",
  "The \"{databaseId}\" database has been deleted.": "数据库“{databaseId}”已删除。",
  "The \"{name}\" database has been created.": "已创建数据库“{name}”。",
  "The \"{newCollectionName}\" collection has been created.": "已创建“{newCollectionName}”集合。",
  "The \"{newContainerName}\" container has been created.": "已创建“{newContainerName}”容器。",
  "The \"global\" scope cannot be bound to a DOM node. It is automatically applied to the entire document.": "\"global\" 范围不能绑定到 DOM 节点。它会自动应用于整个文档。",
  "The \"id\" field is required to update an item": "需要 \"id\" 字段才能更新项",
  "The \"MongoDB Connections\" functionality has moved to the \"DocumentDB for VS Code\" extension.\n\nIf you had connections saved here in the past, they have been migrated to the new \"Connections View\".\n\nClick to install the new \"DocumentDB for VS Code\" extension.": "“MongoDB 连接”功能已迁移到 \"DocumentDB for VS Code\" 扩展。\n\n如果你之前在此处保存过连接，它们已迁移到新的“连接视图”。\n\n单击安装新的 \"DocumentDB for VS Code\" 扩展。",
  "The Azure Cosmos DB emulator for MongoDB is only supported on Windows, Linux and MacOS (Intel).": "只有 Windows、Linux 和 MacOS (Intel)支持适用于 MongoDB 的 Azure Cosmos DB 模拟器。",
  "The Azure Cosmos DB emulator is only supported on Windows, Linux and MacOS (Intel).": "只有 Windows、Linux 和 MacOS (Intel)支持 Azure Cosmos DB 模拟器。",
  "The collection \"{0}\" already exists in the database \"{1}\".": "数据库“{1}”中已存在集合“{0}”。",
  "The collection \"{containerId}\" has been deleted.": "集合“{containerId}”已删除。",
  "The connection \"{connectionName}\" already exists. Do you want to update it?": "已存在连接“{connectionName}”。是否要更新它?",
  "The connection string has been copied to the clipboard": "连接字符串已复制到剪贴板",
  "The container \"{containerId}\" has been deleted.": "容器“{containerId}”已删除。",
  "The container \"{name}\" already exists in the database \"{databaseId}\".": "数据库“{databaseId}”中已存在容器“{name}”。",
  "The Cosmos DB emulator is using a self-signed certificate. To connect to the emulator, you must import the emulator's TLS/SSL certificate.": "Cosmos DB 模拟器正在使用自签名证书。要连接到模拟器，必须导入模拟器的 TLS/SSL 证书。",
  "The custom cloud choice is not configured. Please configure the setting `{0}.{1}`.": "未配置自定义云选择。请配置设置 `{0}.{1}。",
  "The database \"{0}\" already exists in the MongoDB Cluster \"{1}\".": "MongoDB 群集“{1}”中已存在数据库“{0}”。",
  "The database \"{name}\" already exists in the account.": "帐户中已存在数据库“{name}”。",
  "The default port: 10255": "默认端口: 10255",
  "The default port: 8081": "默认端口: 8081",
  "The document with the _id \"{0}\" has been saved.": "_id 为“{0}”的文档已保存。",
  "The entered value does not match the original.": "输入的值与原始值不匹配。",
  "The export operation was canceled.": "导出操作已取消。",
  "The graph \"{containerId}\" has been deleted.": "图形“{containerId}”已删除。",
  "The insertion failed with status code {0}": "插入失败，显示状态代码 {0}",
  "The insertion failed. The operation was not acknowledged by the database.": "插入失败。数据库未确认此操作。",
  "The insertion of document {number} failed with error: {error}": "第 {number} 个文档插入失败，出现错误: {error}",
  "The IP address '{0}' already exists in the firewall rules.": "防火墙规则中已存在 IP 地址“{0}”。",
  "The issue text was copied to the clipboard.  Please paste it into this window.": "问题文本已复制到剪贴板。 请将其粘贴到此窗口中。",
  "The item {id} has been deleted.": "项 {id} 已删除。",
  "The item content is not a valid JSON object": "项内容不是有效的 JSON 对象",
  "The local Mongo DB emulator is using a self-signed certificate. To connect to the emulator, you must import the emulator's TLS/SSL certificate. See {link} for tips.": "本地 Mongo DB 模拟器正在使用自签名证书。要连接到模拟器，必须导入模拟器的 TLS/SSL 证书。如需提示，请参阅 {link}。",
  "The location where resources will be deployed.": "资源的部署位置。",
  "The minimum specified character length should not exceed the maximum specified character length.": "指定的最小字符长度不得超过最大字符长度。",
  "The name can only contain alphanumeric characters or the symbols ._-()": "名称只能包含字母数字字符或符号 ._-()",
  "The name can only contain lowercase letters and numbers.": "名称可仅包含小写字母和数字。",
  "The name cannot end in a period.": "名称不能以句点结尾。",
  "The name must be between {0} and {1} characters.": "名称必须介于 {0} 到 {1} 个字符间。",
  "The output window may contain additional information.": "输出窗口可能包含其他信息。",
  "The process exited prematurely.": "进程过早退出。",
  "The resource name must start with a letter or number, and can only contain a combination of alphanumeric characters, hyphens, and underscores.": "资源名称必须以字母或数字开头，并且只能包含字母数字字符、连字符和下划线的组合。",
  "The selected connection has been removed from your workspace.": "所选连接已从工作区中移除。",
  "The stored procedure \"{name}\" already exists in the container \"{containerId}\".": "容器“{containerId}”中已存在存储过程“{name}”。",
  "The stored procedure {procedureId} has been deleted.": "存储过程 {procedureId} 已删除。",
  "The trigger \"{name}\" already exists in the container \"{containerId}\".": "容器“{containerId}”中已存在触发器“{name}”。",
  "The trigger {triggerId} has been deleted.": "触发器 {triggerId} 已删除。",
  "The value must be {0} characters long.": "值长度必须为 {0} 个字符。",
  "The value must be {0} characters or greater.": "值长度必须大于或等于 {0} 个字符。",
  "The value must be {0} characters or less.": "该值长度必须小于或等于 {0} 个字符。",
  "The value must be between {0} and {1} characters long.": "该值的长度必须介于 {0} 到 {1} 个字符之间。",
  "There are no Attached Accounts.": "无附加帐户。",
  "third partition key e.g., /address/zipCode": "第三个分区键，例如 /address/zipCode",
  "This attached account does not have permissions to create a database.": "此附加帐户没有创建数据库的权限。",
  "This cannot be undone.": "此操作无法撤消。",
  "This extension does not support Azure Cosmos DB for": "此扩展不支持 Azure Cosmos DB for",
  "This field is not set": "此字段未设置",
  "This functionality requires installing the Azure Account extension.": "此功能要求安装 Azure 帐户扩展。",
  "This functionality requires the Mongo DB shell, but we could not find it in the path or using the mongo.shell.path setting.": "此功能需要 Mongo DB shell，但我们未在路径中或通过 mongo.shell.path 设置找到它。",
  "This functionality requires updating the Azure Account extension to at least version \"{0}\".": "此功能要求将 Azure 帐户扩展更新到“{0}”及更高版本。",
  "This item contains {count} validation error{isPlural}. Please fix them before saving.": "此项包含 {count} 个验证错误{isPlural}。保存前请修复这些错误。",
  "This item has unsaved changes.": "此项有未保存的更改。",
  "This item is editable.": "此项可编辑。",
  "This item is read-only. To edit it, switch to edit mode.": "此项为只读。如需编辑，请切换到编辑模式。",
  "This item is valid and ready to be saved.": "此项有效，可保存。",
  "This operation is not supported.": "不支持此操作。",
  "This operation is prohibited. All create, update, and delete PostgreSQL operations are no longer supported as this functionality has been deprecated in the Azure Cosmos DB extension.": "此操作被禁止。由于此功能在 Azure Cosmos DB 扩展中已被弃用，所有 PostgreSQL 创建、更新和删除操作不再受支持。",
  "This table view presents data at the root level by default.": "此表视图默认显示根层级的数据。",
  "Throttled: {count}": "受限制: {count}",
  "Throughput Bucket": "吞吐量存储桶",
  "Time spent by the query engine to execute the query expression (excludes other execution times like load documents or write results)": "查询引擎执行查询表达式所花费的时间(不包括加载文档或写入结果等其他执行时间)",
  "Time spent in loading documents": "加载文档花费的时间",
  "Time spent in physical index layer": "在物理索引层花费的时间",
  "Time spent to write query result set to response buffer": "将查询结果集写入响应缓冲区的时间",
  "Timed out trying to execute the Mongo script. To use a longer timeout, modify the VS Code 'mongo.shell.timeout' setting.": "尝试执行 Mongo 脚本时超时。若要延长超时时间，请修改 VS Code 的 \"mongo.shell.timeout\" 设置。",
  "TODO: Share the steps needed to reliably reproduce the problem. Please include actual and expected results.": "TODO: Share the steps needed to reliably reproduce the problem. Please include actual and expected results.",
  "Too many arguments. Expecting 0 or 1 argument(s) to {constructorCall}": "参数太多。{constructorCall} 预期接收 0 个或 1 个参数",
  "Total number of documents matched by the filter": "筛选器匹配的文档总数",
  "Total number of retrieved documents": "已检索的文档总数",
  "Total size of output documents in bytes": "输出文档总大小(字节)",
  "Total size of retrieved documents in bytes": "已检索的文档总大小(字节)",
  "Total time spent executing system (built-in) functions": "执行系统(内置)函数的总时间",
  "Total time spent executing user-defined functions": "执行用户定义函数的总时间",
  "Total: {count}": "总计: {count}",
  "Tree": "树",
  "Tree view": "树状视图",
  "Tree View": "树状视图",
  "Trigger name cannot be longer than 255 characters": "触发器名称长度不能超过 255 个字符",
  "Trigger name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '&'": "触发器名称不能包含字符 \"\\\"、\"/\"、\"#\"、\"?\"、\"&\"",
  "Trigger name is required.": "触发器名称是必需的。",
  "Triggers": "触发器",
  "Try again": "重试",
  "Type \"it\" for more": "输入 \"it\" 查看更多",
  "Unable to connect to local Mongo DB emulator. Make sure it is started correctly. See {link} for tips.": "无法连接到本地 Mongo DB 模拟器。请确保其已正确启动。如需提示，请参阅 {link}。",
  "Unable to connect to local Mongo DB instance. Make sure it is started correctly. See {link} for tips.": "无法连接到本地 Mongo DB 实例。请确保其已正确启动。如需提示，请参阅 {link}。",
  "Unable to create resource group \"{0}\" in subscription \"{1}\" due to a lack of permissions.": "因缺少权限，无法在订阅“{1}”中创建资源组“{0}”。",
  "Unable to determine the experience for the resource": "无法确定资源的体验",
  "Unable to execute query due to missing node data. Please connect to a Cosmos DB container node.": "因缺少节点数据而无法执行查询。请连接到 Cosmos DB 容器节点。",
  "Unable to extract account name from connection string": "无法从连接字符串中提取帐户名称",
  "Unable to find database \"{0}\" and collection \"{1}\" in resource \"{2}\". Please ensure the resource exists and try again.": "在资源“{2}”中找不到数据库“{0}”和集合“{1}”。请确保资源存在，然后重试。",
  "Unable to find resource \"{0}\". Please ensure the resource exists and try again.": "无法找到资源“{0}”。请确保资源存在，然后重试。",
  "Unable to get query plan due to missing node data. Please connect to a Cosmos DB container node.": "因缺少节点数据而无法获取查询计划。请连接到 Cosmos DB 容器节点。",
  "Unable to parse execution result": "无法解析执行结果",
  "Unable to parse syntax near line {line}, col {column}: {message}": "无法解析第 {line} 行第 {column} 列附近的语法: {message}",
  "Unable to reach emulator. Please ensure it is started and connected to the port specified by the 'cosmosDB.emulator.port' setting, then try again.": "无法连接到模拟器。请确保该模拟器已启动并连接到 \"cosmosDB.emulator.port\" 设置指定的端口，然后重试。",
  "Unable to verify resource group \"{0}\" in subscription \"{1}\" due to a lack of permissions.": "因缺少权限，无法在订阅“{1}”中验证资源组“{0}”。",
  "Unexpected account node \"{name}\".": "意外的帐户节点“{name}”。",
  "Unexpected defaultExperience \"{experienceName}\".": "意外的 defaultExperience:“{experienceName}”。",
  "Unexpected node type": "意外的节点类型",
  "Unexpected status code: {0}": "意外的状态代码: {0}",
  "Unknown command: {commandName}": "未知命令: {commandName}",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Unknown Error": "未知错误",
  "Unknown error occurred": "发生未知错误",
  "Unknown node type for deletion": "未知的删除节点类型",
  "Unrecognized node type encountered. Could not parse {constructorCall} as part of {functionCall}": "遇到无法识别的节点类型。无法将 {constructorCall} 解析为 {functionCall} 的一部分",
  "Unrecognized node type encountered. We could not parse {text}": "遇到无法识别的节点类型。无法解析 {text}",
  "Unrecognized token. Token text: {text}": "无法识别的令牌。令牌文本: {text}",
  "Unsupported Account": "不支持的帐户",
  "Unsupported account type": "不支持的帐户类型",
  "Unsupported credential type: {type}": "不支持的凭据类型: {type}",
  "Unsupported resource provider: {0}. This extension only supports Cosmos DB resources.": "不支持的资源提供程序: {0}。此扩展仅支持 Cosmos DB 资源。",
  "Unsupported resource type": "不支持的资源类型",
  "Unsupported resource: {0}": "不支持的资源: {0}",
  "Up": "上升",
  "Update Azure Account Extension to at least version \"{0}\"...": "将 Azure 帐户扩展更新到版本“{0}”及更高版本...",
  "Update existing {accountType} connection?": "是否更新现有 {accountType} 连接?",
  "Updated entity \"{name}\".": "已更新实体“{name}”。",
  "Upload": "上传",
  "Use anyway": "仍然使用",
  "User defined function execution time": "用户定义函数执行时间",
  "User-assigned identity with name \"{0}\" already exists in resource group \"{1}\".": "资源组 “{1}” 中已存在名为 “{0}” 的用户分配的标识。",
  "Username cannot be empty.": "用户名不得为空。",
  "Username for {resource}": "{resource} 的用户名",
  "Using resource group \"{0}\".": "正在使用资源组“{0}”。",
  "Using the table navigation, you can explore deeper levels or move back and forth between them.": "通过表导航，可探索更深层级或在各层级之间来回切换。",
  "Validate": "验证",
  "Value": "值",
  "Value must be between {0} and {1} in increments of {2}": "值必须在 {0} 到 {1} 之间，增量为 {2}",
  "Verified resource group with name \"{0}\" already exists.  Using existing resource group.": "已验证名称为“{0}”的资源组已存在。 正在使用现有资源组。",
  "Verified resource group with name \"{0}\" is available for creation.": "已验证名称为“{0}”的资源组可创建。",
  "Verify resource group \"{0}\" exists": "验证资源组“{0}”是否存在",
  "Verify resource group \"{0}\" is available": "验证资源组“{0}”是否可用",
  "View in Marketplace": "在市场中查看",
  "View item": "查看项",
  "View selected document": "查看所选文档",
  "View selected item": "查看所选项",
  "View selected item in separate tab": "在单独的选项卡中查看所选项",
  "Waiting for Azure sign-in...": "正在等待 Azure 登录...",
  "WARNING: Cannot create resource group \"{0}\" because the selected subscription is a concierge subscription. Using resource group \"{1}\" instead.": "警告: 无法创建资源组“{0}”，因为所选订阅是 concierge 订阅。改用资源组“{1}”。",
  "WARNING: Provider \"{0}\" does not support location \"{1}\". Using \"{2}\" instead.": "警告: 提供程序“{0}”不支持位置“{1}”。正在改用“{2}”。",
  "WARNING: Resource does not support extended location \"{0}\". Using \"{1}\" instead.": "警告: 资源不支持扩展位置“{0}”。正在改用“{1}”。",
  "Where to save the exported documents?": "导出的文档保存到何处?",
  "with Popover": "带弹出框",
  "Working…": "正在工作…",
  "Yes": "是",
  "You are not signed in to an Azure account. Please sign in.": "你未登录 Azure 帐户。请登录。",
  "You are not signed in to the MongoDB Cluster. Please sign in (by expanding the node \"{0}\") and try again.": "你未登录 MongoDB 群集。请登录(通过展开节点“{0}”)并重试。",
  "You can connect to a different Mongo Cluster by:": "可通过以下方式连接到其他 Mongo 群集:",
  "You do not have permission to create a resource group in subscription \"{0}\".": "你没有在订阅“{0}”中创建资源组的权限。",
  "You do not have the required permissions to access [{accountName}] with your principal Id [{principalId}].": "你的主体 ID [{principalId}] 没有访问 [{accountName}] 所需的权限。",
  "You do not have the required permissions to access [{accountName}].": "你没有访问 [{accountName}] 所需的权限。",
  "You do not have the required permissions to list auth keys for \"{account}\", falling back to using Entra ID. You can change the preferred authentication method with the {settingId} setting.": "你没有必需的权限，无法列出“{account}”的身份验证密钥，将回退到使用 Entra ID。可通过 {settingId} 设置更改首选身份验证方法。",
  "You must open a *.mongo file to run commands.": "必须打开 *.mongo 文件才能运行命令。",
  "You need the 'Data Contributor' RBAC role permission to enable all Azure Cosmos DB Extension features for the selected account.": "需要“数据参与者”RBAC 角色权限，才能为所选帐户启用所有 Azure Cosmos DB 扩展功能。",
  "You need to provide the password for \"{username}\" in order to continue. Your password will not be stored.": "需要提供“{username}”的密码才能继续。你的密码不会被存储。",
  "Your database stores documents with embedded fields, allowing for hierarchical data organization.": "你的数据库存储具有嵌入字段的文档，支持分层数据组织。",
  "Your IP address is already in the firewall rules.": "你的 IP 地址已在防火墙规则中。",
  "Your item has unsaved changes. If you continue, these changes will be lost.": "你的项有未保存的更改。如果继续操作，这些更改将丢失。",
  "Your VS Code window must be reloaded to perform this action.": "要执行此操作，必须重新加载 VS Code 窗口。"
}